點解人生咁辛苦

係咁㗎啦

好大壓力

屌西可以減壓

讀書為咗未來
有更多選擇

最緊要有得揀
揀自己適合既朋友 工作 伴侶 居住地方…etc

到底人生邊個階段最輕鬆

入棺材

個孫同你講生日快樂

好辛苦
中學係透明人
大學永遠係全班最低分墊底嗰個
我係廢柴

慘

調返轉諗,
起碼係大學生先

因為啤酒更苦

大學d野好難
越讀上去越辛苦

final year要面對畢業搵工嘅壓力
仲有前途問題

好多考慮 好迷茫

再諗深少少
大學生，如果畢唔到業反而仲浪費咗屋企錢同自己時間
出到嚟做嘢見工畀人問：你呢幾年做咗啲咩點解空白咗？
唔通答：入咗大學成績墊底最後連業都畢唔到
好樣衰

FYP好痛苦
有段時間大壓力到想死要睇醫生
明明有書讀應該開心點解自己讀到咁辛苦

壓力係你自己比自己既,
你留意下身邊經常嘻嘻哈哈既人,
佢地返工/學一樣辛苦,
睇開d 唔好執著
人生既旅途可以好快樂

因為窮撚生仔

太消極

雖然唔反對呢個答案⋯⋯

一出世就俾錢勞役
呢一世原來做好多嘢
都係為錢

起碼係大學生先
仲有大班人墊你底

駁唔到

明，
我都經歷過FYP,
仲要唔識stat,
份Fyp無用過stat.，
全份9做。

普普通通，
prof.都比你合格，
好難F你，
佢都唔想下年見返你。

送比你：

因為做人本身好辛苦..